每一次唔開心都會打開篇聲震天睇一睇

真係笑到屎都噴 睇幾多次都係

link

背左